[失物認領]邊個係徳福唔見左HSBC信用卡快d入黎！

地點: 徳福廣場一期，FILA對出
時間: 大約下午12:15係地下見到

HO KIN MING你跌左張信用卡，交左去客服，你見到post快d去徳福拎返
我做到既只係咁多，希望你快d拎返

推

提款卡定信用卡呀?

係小妹嘅🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
多謝靚仔巴打🙈🙈
好人有好報😊😊
小妹願意...😚😚

如果無人認領，建議樓主交落分行，或者插落食錢機等食卡。 咁大頭蝦係要比幾十蚊補卡架啦

依張唔係信用卡咩

不了，有心

你做h&m咁耐都唔識分？？？

你又知佢做hnm

好似提款卡黎
金卡 白金 VS都唔係咁既樣
仲要冇PAYWAVE LOGO

你咁好解釋佢聽呀？
我仲諗住全世界都知淨係佢一個唔知

advance提款卡

提款卡黎

有同一張卡

呢啲交返銀行咪仲好
post上網做乜

而家d人乜都post上網 你識條春

剪卡啦

想快d比人搵得返先擺上黎又有錯？
依家擺上黎可以呃到like?

Thx bro

Hi你又mon到我個post既

好耐無見

係呀好耐冇出post

近排開心嗎
咁你都認到我

好好多啦
點解認唔到

多謝你
記得你係搵到好工